天氣越凍 個人越眼訓

就黎進入冬眠狀態